逝去感情如何留得住

冚家剷

半點癡情迷途殊不易
更多淒淒慘慘的遭遇

我淨係想講最尾果句

冇嚕

下次直接講冚家鏟算了

我不知道

好